覺得封殺撐中共宣傳係違反言論自由既左膠，你地入一入來，我話你知呢個邏輯謬誤

世上有言論自由民主國家
又有侵犯人權，反言論自由極權國家

幫極權國家宣傳，邏輯上就係助長打壓言論自由，對保障言論自由完全無幫助。

所以封殺甚至立法禁止極權國家宣傳，不單唔係違反言論自由，反而係保障言論自由既根本。

至於點分極權國家，很簡單，中国就係極權國家。

我知道極多人仍拘泥於需要比極權宣傳先係言論自由，唔比佢發言就同共產黨無分別，上面邏輯可以解答晒。

立場登撐花木蘭文章擾亂視聽

其實間接幫中共宣傳

如果大家慢慢消化以上邏輯

以後可以名正言順限制中共宣傳

打緊仗
撐敵人唔係言論自由

據聞德國係禁止宣傳納粹

咁撐民主反共既人應該支持禁止宣傳中共

千奇唔好對敵人仁慈 人地都唔比你自由民主 言論自由 何必將自己個套強加於人地身上

In order to maintain a tolerant society, the society must be intolerant of intolerance

其實點都要定準則

我覺得禁止納稅宣傳，或禁止宣傳共產黨
起碼係講得通保障言論自由
而唔係純粹因為佢係敵人

其實要定準則 某程度上已經損害緊言論自由 但2害取其輕 敵人係要完全禁言論自由 以其人之道就岩嫁啦